香城ONLINE 問道具

新手一問，D怪成日出火炎魔法
我職業係麵包師，身上有時會有麵粉
如果佢地射中我包麵粉，會唔會引發塵爆炸傷我

睇場地
風屬場有妖風
會扣到自己血

如果成包唔小心飛中左動物呢？

係囉我逃走果時跌咗包麵粉喺佢地度
同時佢地唸火炎魔法會點